鋼龍騎士傳

序章

「是男子漢的話，就要為了誰變得更強，咬緊牙關，下定決心守護到底，跌倒也沒關係，再爬起來就好！只要能夠做到這樣，你就是英雄！」

這句話一直在那小孩心裏⋯⋯

他最後的背影也銘在小孩的心中。

十一年後

「喂，起床啦！」一把大叔聲叫着了少年，少年坐直身子，打了個呵欠後，走去了梳洗。

他是神牙大吾，現在和叔叔還有妹妹一起居住，母親在誕下妹妹後死去，而父親也突然失蹤，所以一切都靠身為考古學家的叔叔照顧。

他梳理好自己的卷毛髪後，穿好衣服和叔叔離開家中。

今天是星期日，據說叔叔在那個超古代遺跡找到一些有趣的東西，所以為了讓大吾見識更多新事物，就以助手的名義把他帶去。

他們來到停機坪，坐上直升機前往一座小島，在途中大吾還是默不作聲，別人不知道的話還以為他是啞的！

「第一次坐直升機應該興奮才是，點解你一啲都唔開心？唔通你仲執着於個兩件事上？」叔叔憂心地問。

「不準再提⋯⋯」見大吾沈著臉，叔叔也沒有再說什麼話，直到到達目的地。

大吾左右看了看，再把目光放在那宏偉的超古代遺跡上，說：「真大。」

「行啦，入面既機關已經被我地解除左。」帶路人說。

三人走在直直的通道上，途中叔叔一直和大吾介紹着這裡，大吾只是一直點頭。

「這裡擁有不劣於我們的科技，而且相信以前啲人擁有比我地更高既智慧同技術，不過被一股強大既力量毀滅左，我地都係用左好多年先解讀到一半既超古代文字，我地到了。」話畢，一座巨形石碑出現在三人眼前。

「是一條龍？」正當大吾注視着刻有龍的石碑時，石碑裏的龍，眼睛眨了一下，嚇得大吾後退了一步！

「大吾，怎麼了？」見大吾這反應，叔叔就問。

「牠啱先眨左下眼！」大吾深信着自己的眼睛，他一定沒有看錯！

「有咩可能呢，佢已經封印左好多年，可能係你幻覺。」帶路人打趣說。

叔叔心中也知道大吾不是喜歡開玩笑的人，但他覺得可能因為之前的兩件事情弄得大吾壓力過大，才會產生幻覺，他說：「來吧，我給你看一個更有趣的東西。」

大吾的注意力還在那石碑上，當他右手放在石碑上時，白色的火焰燃燒着他的右手，但奇怪的是一點炙熱感也沒有，當白色的火焰消失在右手後，一個銀色的龍頭紋手出現在他右手手背上！

「呃？」

大吾驚奇看着那手背上的紋身，再看了看石碑的龍，發現牠又在對着自己眨了下眼睛。

「大吾，做咩仲企係到？」

聽到叔叔的聲音，大吾馬上往那方向跑去。

在大吾面前的有一把插著地上的石劍，不，應該是說被封印了而已，就像等待某個被選中的人把它拔起！

「冇人拔得起？」大吾問。

「冇，我相信連超級撒亞人都拔唔起。」叔叔說。

「有冇咁咵？我試下。」隨即大吾搓着雙手，一手握着劍柄，當大吾右手的紋身閃動了下後，隨即石劍湧出白色的銀光，然後把身上的石頭爆出變回銀色的劍銷！大吾把它拔了出來後看了幾眼說：「也冇什麼大不了。」

「這個⋯⋯」其餘二人也是一臉震驚，尤其是帶路的那個人，剛才心裏還睇死佢拔唔起，誰知道這人竟然深藏不露，一下把它拔了出來！

「係啦，我地要走啦！」帶路人說。

「嗯，政府既高層要來了。」

「政府高層？佢哋嚟做咩？」大吾問。

「唔知道會更好，而且我地冇權知。」叔叔說。

當二人坐回直升機離開後，一架軍用直升機剛好降下，一位黑袍人走了出來口中念念有詞，隨後張開雙手大叫！

「沉睡在這裡的幾千萬只的魔物啊！現在遵從吾的指揮，在這裡復活吧！」

死寂的遺跡突然一堆不同類型的生物走出，而一條銀色的龍從遺跡飛了出來，就像在找人一樣。

在直升機上的大吾，突然感到一股熾熱感，他看向右手手背，只見紋身發了瘋一樣地閃動，就像發生了什麼大事一般！

吼！

一條巨大的西方銀龍突然衝來！

正當那條龍快要撞散直升機的時候，大吾眼前白光湧現，失去了意識。

由於紙言啲文突然冇左，唯有係到更新。

第一章

「嗯，這裡是？」大吾發現自己身在家中，呆呆地看向四周，當他看着手機顯示的日期時，發現是十月十七日。

是大吾突然從一個笑口常開的少年，變成一個冷漠的少年的日子，這天發生了兩件大吾難以忘記既事。

「哥哥，我出門了！」妹妹神牙涼子走了出門。

「等等，唔好出去啊！」正當大吾想攔着她的時候，場景突然一轉來到一間警察局。

「好對唔住先生，因為證據不足，所以我地就算拉到佢，都只會坐一兩個月監。」警察說。

大吾一下扯着他的衣領，怒說：「證據不足？個到咁多人睇到，唔通啲人係盲！我而家都可以因為證據不足，用車撞你！然後坐一兩個月監！條友將我妹撞到以後都行唔到，但係佢仲係出面風流快活！你班警察有撚用？」隨即大吾無力地坐在椅子上苦笑着，笑中帶淚⋯⋯

「好對唔住先生，法律係維持法紀，並唔係維持正義，所以先生都係節哀順便。」

大吾像一個醉洒佬一樣左愣右愣地離開警局，他不憤地打在牆上：「可惡⋯為什麼？為什麼遍要係我妺！點解唔係啲衰人比佢撞！」

他無力靠在牆上，喃喃地說：「英雄先生，我而家應該點做好？」

突然畫面一轉來到球場上，現在是總決賽，一城中學對帝絕中學既比賽，只見一城中學傷員眾多，而且還有很多黑哨，所以比分差距甚大，到最後帝絕中學奪冠。

一位少年從大吾旁經過，在他耳邊說：「你地係絕對打唔贏我。」

這句話在大吾聽來的意思就是，球證同現埸觀眾同主播都係我既人，你點同我鬥？

在最後大吾並沒有和對手握手，反而直接離場。

第一次讓他想要力量，第一次想掌握別人的生死，雖然他受過了人性的洗禮，但是那個想幫助別人的赤子之心，還是依舊存在。

「呃？」大吾坐起身，發現在自己床上，此時叔叔拿著一杯熱水放在他抬上，那仁慈的面孔對着他說：「你醒了啊，你剛才在直升機暈左，所以我帶左你返嚟。」

「咁個條銀色既西方龍呢？」

「都唔知你講咩，你又產生幻覺？」

「冇事。」大吾知道只有自己看到，所以並沒有再問下去。

大吾看到那劍放在了床邊，再看一看手背上的紋身，看來得把右手包起來，不然被人誤當黑社會。

大吾馬上把右手包成拳擊手一樣，看着鏡中的自己，滿意點了點頭。

「都夜了，食完野之後就好訓覺。」

大吾點頭，穿上黑色連衣帽，一條牛仔褲和一對黑紅色的波鞋後出了門。

在一間大排擋食完野後，大吾經過了一個小巷，他聽到少女的求救聲，前者停下了腳步正想一走了之的時候，卻突然想起自己和那些明明看到車禍現場卻不去作證的人有什麼分別，所以大吾狠下心往小巷跑去！

「媽的！死就死！」

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
一位一米七的少女正在被一群不良少年包圍着，少女擁有美麗的俏臉，氣質猶如日本少女一樣，普通男性看到都會有股想把她強姦的衝動！

「你地想做咩，我係林家大少姐，如果你地敢搞我，我老豆一定唔會放過你地！」原來那少姐是林家大小姐，香港三大富豪之一，不過看着那群不良少年的臉孔，看來他們並沒有害怕，反而更加勾起了興趣。

你們可以想像一下明天新聞報出：林家大小姐被一堆不良少年姦淫。這樣的話林家的面子可掉光了。

看着不良少年們猙獰面孔，弄得林家大小姐不禁閉起眼睛，希望神仙打救！

「冰！」

一位不良少年被擊中後腦倒在地上，林家大小姐緩緩張開眼睛，只見一名捲髪少年拿着鐡棍正在對付一群不良少年。

當少年把一位不良少年踼開時，前者對着自己說：「快啲走！」

聽到這句話後，少女馬上逃跑！

少年對着少女逃離的背影點頭，卻一個不慎被人一棍打在後腦！

少年趴在地上一直被歐打，他心中喃喃地說：「哈哈⋯⋯阿妹以後行唔到，而家到我就嚟被人打死，英雄先生，睇嚟我已經不得啦。」

看着少年良久也沒有動，不良少年愉快地離開，卻突然止住腳步看向那站起來的少年，銀色的瞳孔散發的殺氣，令他們嚇得雙腿發軟倒在地上。

「你們不是喜歡欺負弱小的嗎？不來欺負一下我嗎？」少年的腳掌一踏，發出爆炸的能量聲，一棍把所有的不良少年全部瞬間解決！

少年冷冷看着他們的屍體，打了個結印把其中一個屍體變成了自己的樣子，然後雙眼回復了黑色的曈孔。

「呃？點解佢同我一樣樣？」正當少年驚訝的時候，一把聲音從腦海中發出：「現在開始你已經死了，因為之後你會有更多既危險，所以從現在開始沒有了神牙大吾，只有龍崎浩一。」

「你是誰？」

「我就是那條西方銀龍，小子警察來了，先躲起來。」

大吾找了個地方躲後，馬上問：「我之後應該點做好？」

「這個先披上！」隨即一件黑袍披在大吾身上。

「現在馬上去林家的大宅，她應該會收留你，之後我會慢慢和你解釋！」

大吾點頭，馬上攔了架的士往林家大宅駛去，的士司機並沒有因為大吾的裝扮感到怪異，反正收到錢就可以。

第二章

林家大宅前，一位黑袍人站在門前，守衛馬上攔着他，說：「等陣！你係邊個？」

「講比你地大少姐知，啱啱救你既少年來找你。」聽到黑袍的話，守衛馬上用對講機傳話，良久後終於點頭放了黑袍人進去。

被一位僕人帶去接待室後，坐在昂貴的長椅上，令大吾感到有點不適，再看了看周圍的擺設，看來乖乖地坐好就好，不然不小心打爛了，怎麼賠？

「對了龍，你能說下你究竟是什麼？」

「先說一下我為什麼會依付在你身邊裏吧，因為你的靈魂很吸引我，說不定你前世是一個大陸的強者。而之前的事，我可能睡得太久，所以不太記得，不過我知道的就是沈睡在遺跡那數千萬只魔物已經復活。」

大吾愣了一下：「咁世界咪玩完？」

「如果是一階的話，人類的武器還是可以解決，不過之後的話，就等於被虐，現在慶幸的是牠們喜歡依附在人身上，還沒有採取進攻。」

「嗯。」大吾點頭。

大門打開，一位少女出現在大吾面前，她禮貌地坐下，看來受過貴族的教導，她上下打量了大吾後就問：「請問恩人點稱呼？」

「龍崎浩一。」聽完少年的話後，她也報上了名字：「林家大小姐，林煙霞。」

「請問浩一先生你來是所謂何事？」煙霞問，不過她覺得面前的這位少年，應該是要錢。

「我想在這裡住幾日，不知道大小姐的意願如何？放心，我唔會白食白住。」

「呃？」煙霞竟然猜錯了！這少年竟然只想在這裡住幾天？不過因為恩情的問題，她接受了，並沒有問原因。

對於煙霞並沒有過多追問，大吾對她的印象提升了一點，正當煙霞呼叫女僕帶領大吾去一個空房時，一位僕人走過來說：「大少姐，快啲去避難，後花園出現左只怪物！」

「怪物？」大吾聯想到魔物。

「走吧！牠只是一階的魔物而已，很容易解決的。」

大吾點頭，馬上按龍的指示跑去！

「呃，我應該點解決佢？」

「變身，是時候讓你戰鬥一下！」

「喔！」大吾雙眼發亮，全速地跑着！

⋯⋯⋯⋯⋯
「sh........」那蜘珠怪人看到大吾後，面部猙獰地看着他。

「把龍紋劍召喚在你手上！」

大吾點頭，意念一動，一把銀劍落在右手手心掌上：「呃，呢個咪就係我拔出嚟個把？」大吾上下打量後，證實確實是那把劍。

只見右手手背紋身瘋狂閃動，大吾按著龍的指示，拔出劍銷，在頭頂上劃了個魔法陣，一套銀龍鎧甲套在大吾身上！

「這太科學了！」大吾望着身上的鎧甲，不禁興奮地說。

「記住了，這鎧甲是用你的精神力來維持的，不過你現在精神力十分少，所以大概維持到一分鐘。」龍說。

「sh⋯⋯」蜘蛛怪人好像有點害怕，退了幾步。

「知道了，咁就一擊定勝負！」大吾握起劍，腳掌往前一踏，一劍插在蜘蛛怪人的腹部！

「噗嗤！」因為太近的關係，一些血濺在鎧甲身上，只見蜘蛛怪人猙獰地看着大吾，仿佛想吃他的肉，啃他的骨，不過太遲了！誰叫自己太弱了，在魔物的世界裏，一直有爭鬥，所以弱肉強食是一個公用法則，牠也只好怪自己去錯地方，遇到大吾。

大吾把劍拔出後，看着蜘蛛怪人死死的倒在地上，就把劍收入劍銷，鎧甲自動飛回魔法陣，「看來時間結束了。」

「哼，黑蜘蛛嗎？可惜，要是給多點時間的話，牠會成為第三階魔物，那可是毀滅一條村的力量，不過被你提前殺了，呵呵，小子做得不錯！」

「還可以。」聽到龍的稱讚，大吾心裏當然沾沾自喜，正當他打算回大宅時，林煙霞卻抱著手出現在自己眼前。

「被你看到了？」

「你覺得我係盲既咩？」

「Ok⋯⋯」大吾做了個ok手勢，然後說：「你唔好講比其他人聽，如果唔係⋯⋯我會馬上把你強姦，然後拋屍落海。」

「我才不是什麼笨女生，所以我找到一個適合你的工作，就是當我的保鏢！」

「小子，答應她。」

「呃！知道了，不過我現正有點累，明天先吧！」大吾因為變身的關係，感到有點倦意。

「那好，明天我會搵人叫你。」煙霞叫人把大吾送去一間空房後離去。

大吾把門關上，貴族的房間真的很大，大吾看着周圍的擺設，明顯有人住過，只是不知道去哪了，大吾躺在床上後就決定先睡個午覺，然後才想吧！

大吾醒來後坐直身子，把門關上後，來到食飯的地方，長枱上有鮑魚，龍蝦，總知什麼高級食物都有，煙霞看到大吾後說：「你要不要過來吃？」

大吾揮揮手說：「我唔配食咁貴既野，我自己煮公仔麵食。」前者自己走去了廚房，而看在眼裏的大叔把頭靠在煙霞耳邊說：「你老豆睇人唔錯既，呢條靚仔有前途，不過可惜你同墨家的少爺有婚約，如果唔係你同佢一定可以走埋一齊。」

煙霞臉上出現了點緋紅，一口氣喝完杯果汁後說：「阿爸！可唔可以唔好講呢啲，我有咩可能愛上一個庶民？」

看着自己女兒的表現，煙霞老爸只是呵呵一笑，繼續吃着自己的牛排。

「龍，我地而家應該點算？我屋企人一定為我的死而傷心，尤其係我個妹。」大吾看着快好的公仔麵說。

「你們人類的感情我不懂，不過為了方便行動的關係，你必須這樣，你要知道這世界還有幾千萬隻魔物潛伏著，你打倒的那隻只是冰山一角而已。」

「不過龍你唔係魔物咩？點解要幫助人類？」

「我們可沒有同類之分，我也只是為了利益而已，當然可不能告訴你。」

大吾白了牠一眼，把麵盛裝好後就找了張櫈坐下來吃，「對了，你有什麼必殺技可以教我的？」

感受到大吾的用意後，龍白了他一眼說：「首先，必殺技當然是用我的力量使出，所以你還是先提高自己變身時間先吧。」

「咁點樣先可以提升自己的精神力？」大吾把吃完的碗洗完後，來到大宅的天台上坐在地上看着星空。

「戰鬥和精神磨練，看你想快點還是慢慢來了。」

「那先慢慢來好了。」

「那麼我們走吧！」

「呃？」

龍馬上操控大吾的身體前往了一間醫院天台，然後把身體的控制權交回給大吾，奪回控制權的大吾問：「過嚟做咩？唔通我要嚟睇醫生？」

「唉，我們是來除魔的，戰鬥可是提升實力的最好方法喔！」龍不禁覺得大吾問的問題有點白痴。

大吾把視線看往地面，一位坐輪椅的少女看着夜空，大吾嘆了一聲，本來她有才華有美貌，未來一定充滿光明，但那一天卻失去了走動的能力，大吾越想拳頭越握得更緊，他喃喃地道：「我一定要將撞你個個人，殺掉！」這冷冷的殺氣不禁連龍也感到心寒。

「呵，你想怎樣也不關我事，不過牠來了。」龍的提醒令大吾抬頭一看，注視着那隻巨大蝙蝠，月光影射着牠的背影，人們看到地上奇異的影子，再看着天空上的巨大蝙蝠，頓時嚇得雞飛狗跳！

「吸血鬼公子拜迪的僕人嗎？牠可是二階魔物，這次有對手了。」

「但佢唔係人地既僕人咩，我殺左佢會唔會過來報仇？」

「白痴！你再不出手你妹的性命就沒有了！」聽到龍的怒吼，大吾馬上變身撞去巨大蝙蝠，令本來要被吃掉的涼子避過一劫！

碰！

被撞去山上的巨大蝙蝠開始狂怒，發出刺耳的音頻！

大吾把精神力包著自己的耳朵，像無事一樣往巨大蝙蝠衝去，前者提起劍刺中後者的身體！

噗嗤！

巨大蝙蝠痛得開始在空中胡亂飛舞令大吾在空中墬下！

碰！

麈土飛揚，大吾用劍把自己的身體撐住：「還有多少時間？」

「三十秒，牠現在衝來了，準備最後一擊吧！」

大吾點頭，握起劍，劍身𣊬間佈滿銀光，正當巨大蝙蝠快衝來時，大吾的氣勢𣊬間增加，然後向巨大蝙蝠斜斬，斬成了一半！

看着巨大蝙蝠的屍體化成了灰，正準備離開時卻被自己阿妹叫住，「哥，是你嗎？」

身體背着自己妹妹的大吾，頭盔下神情不禁感到驚異，但他知道不能停下，不然就被發現了，他說了句：「你阿哥已經死左。」然後連跳幾棟大廈離開。

少女看着「他」離開的背影，神情低落，低下頭，讓護士推她回醫院。

「呼差點被發現了。」大吾來到大廈天台，時間剛好完畢，他呼呼喘着：「不過從高空墬下也滿痛的。」

「你剛才殺的僕人不需擔心被報仇，他的手下可多的是，根本不會理會一隻二階魔物的生死，除非到了第五階的魔物，不過牠們剛復活，沒有那麼快超過二階的。」

冰！

玻璃破碎的聲音，大吾轉頭一看，發現一個細路仔正在驚訝地看向自己，然後神情變成憧憬的眼神閃閃發光着。

「大哥哥，你係唔係幪面超人啊？可唔可以救下我？」

大吾一愣，看着小孩身體被鞭打的傷痕，大吾走前一步問：「你係咪被人欺凌？」

小孩搖頭，那就只有家暴了，「你係咪被屋企人家暴？」

見到小孩點頭，大吾摸着他的頭：「我地坐低慢慢講。」

大吾靠在牆上坐了下來，而小孩開始在他旁講述事情的經過：「我老豆好鐘意賭馬，成日賭輸就頼一番到嚟就輸，之後又賴因為我係到，所以搞到佢輸錢，之後佢將我由櫈上踢開，一直暴打我⋯所以每次賭馬日我都好驚⋯好驚佢一輸就打我⋯所以我每次賭馬日都會上天台避難，我真係好憎賭馬既人，大哥哥求下你幫下我⋯」

感受到小孩抖抖的身子，大吾馬上安撫着他說：「你跟我返去，之後你就唔洗比人打。」

「喂！這樣真的可以嗎？不會為林小姐添麻煩？」龍的聲音忽然從心中響起。

「難道你要叫我坐視不理？」大吾最討厭的就是賭馬，束縛着本來在草地上㚏跑的馬，然後拿來當賺錢的「工具」，還有把那些已經跑不動的馬殺死，不過他們明明知道卻還要去賭，老實說大吾也理解不了。

小孩點頭，大吾把他抱了起來在幾棟大廈穿梭着，回去大宅。

「係啦，你叫咩名？我叫龍崎浩一。」

「我叫太一。」

「那麼以後你要聽我的話，知道了？」

「嘻嘻⋯大哥哥係幪面超人我當然聽你講野！」

「要講幾次⋯⋯我唔係幪面超人。」大吾臉上不禁多了三條橫線。

「總知入到去，唔好亂講野。」太一向大吾比了個ok手勢，大吾唉了聲，希望他不會失禮人。

「浩一，點解咁夜先返？」打開門，大吾發現煙霞坐在梳化上，喝着高貴的紅茶，問着自己。

「抱歉，中途遇見了個細路，所以先咁遲。」大吾解釋着，但心裏卻想着那麼晚了，她怎麼還不去睡？

難道⋯⋯？

想到這，大吾用詭異的笑容看着煙霞，感受到大吾的想法，煙霞俏臉一紅，把紅茶𣊬速喝完，然後快步走回房間。

「記住啦！你明天有排忘！」

大吾當然知道明天要當她的保鏢，他揉揉鼻子，帶着太一去自己的房間，第一次看見那麼豪華的大房，身為小孩子的太一忍不住在大床上跳來跳去，大吾笑了笑，坐在書桌上拿起了本書來看。

不！

仔細看的話裹面的字並不是現代的字，而且還是手抄的！

「龍，你知道這些字是什麼嗎？」大吾好奇地問。

「嗯⋯這是我年代的字，但是究竟是誰把它抄下來呢？等等！上面寫的內容是關於那鎧甲的，小子！我現在讀給你聽！」

感受到龍不一般的語氣，大吾只好集中精神聽着。

「十萬年前，魔物橫盛，人類居無定所，死傷慘重，但那天，猶如救世主的騎士出現了，在最後他把所有魔物封印起來，把自己的劍插入遺跡中，但是那條龍卻十分危險，一個不慎就會成為毀滅世界的魔龍，而那條龍的名字叫做鋼龍。」

大吾不禁滾動了一下喉嚨，也就是說自己正在裝着一個炸彈？他馬上翻下一頁，讓龍繼續讀下去。

「嗯⋯這裡是說我是無屬性，能令鎧甲擁有無限的可能性，變身的時候體內的龍會分成：龍頭、龍甲、龍臂、龍爪、龍腿和龍腳的鎧甲套身上，從而加強戰鬥力，擁有「無」屬性的特點，不會被相克，還能吸收對手的屬性，化為自己的力量，培養出一條新的龍然後可以隨時轉換屬性，當然每條屬性的龍也有自己的思想，不能達到共識的話，是很難過關斬將的。」

「原來如此，鎧甲竟然是你的身體，那麼得小心戰鬥才行。」大吾說。

「嗯，不過究竟是誰寫的呢？找到他的話或許可以知道我失去的記憶，一些很重要的記憶。」

「想多無謂，明天我會去問煙霞。」大吾把書放好，鋼龍看來就是龍的本名了，但是若果牠真的會成為毀滅世界的魔龍，那麼自已該怎麼做？

「算了，點會呢？」大吾看着太一亳無修養的睡姿，只好把他放在床的左邊，自己睡在床的右邊。

⋯⋯⋯⋯⋯
「小姐，我已經查到佢真名叫神牙大吾，但新聞上卻說他死了，看來他有特別原因才隠姓埋名。」煙霞的房間，一位黑影說。

煙霞想到了原因，她說：「總知先看着辦，可以的話留他多幾天。」

那黑影說：「小姐，明天就要去叫墨家少爺，墨承，聽講佢突然可以睇返野，這令墨家上下都感到十分驚訝，但我覺得有古怪，你諗下，咁多年都醫唔好，點會突然間好返？」

「呢啲嘢唔關我事，我相信明天會冇事的。」

「看來你很看好你的保鏢⋯那麼我先走了。」黑影的話顯得意味深長。

第五章 鋼龍的仇恨看

「！？」一名獅子頭的怪人好像感覺到熟悉的氣息，牠旁邊的鳥人問：「雄獅，怎麼了？」

雄獅：「雲雀，那傢伙回來了。」

一隻鷹頭的怪人道：「現在不是找那傢伙的時候，我們還是先復活「邪惡龍」為主吧。」

雄獅：「也是，到時候冇人是我們的對手了。」

雲雀：「難道你們忘記了？鋼龍可昰背叛了我們，為什麼不馬上一起殺了牠！獵鷹！」

獵鷹：「難道你忘記了，牠能把我們的屬性吸收了嗎？我的風屬性，你的火屬性，還有雄獅的土屬性，都被牠吸收了！現在還不是復仇的時候⋯⋯」

雲雀不理會牠的說話張開紅色的翅膀飛去找鋼龍，獵鷹無奈搖頭：「唉，人還沒有齊打什麼團啊？」

雄獅從貨物上跳了下來：「我把牠帶回來，現在不能損失任何一個戰力。」

「嗯拜託你了。」

雄獅走出了癈棄工廠，他看向夜空：「為什麼你要背叛我們？我的朋友⋯」

⋯⋯⋯

黑夜中，一名黑影正在追着天空上的鳥人，牠見已經沒有跳躍位，馬上跳上空中把鳥人捉住，然後直墬地上！

砰！

「放開我啊！」鳥人一直大叫，但雄獅的力度並沒有減少：「你要冷靜！你現在去等於送死！」

「難道你一點也不感到憤怒的嗎？她的死，你真的沒有一點感覺！」面對雲雀的質問，雄獅愣了一下，眼神帶著一點哀傷，不過牠馬上調整好心態說：「雲雀聽著！要是殺了鋼龍，能令她復活的話！我會毫不猶豫去殺了鋼龍！但是⋯⋯」雄獅鬆開手，退後了一步默默地說：「她在被封印前，已經死了。」

轟隆！

雷聲仿佛令雲雀清醒起來，牠睜大眼睛，眼淚伴隨著雨水流下。

「嗄⋯可惡啊⋯⋯！」

看着雲雀的行為，雄獅先叫牠回去冷靜一下，之後再作罷。

「少爺！有怪物啊！」一位年老的管家和一位少年經過這裡，但管家看到雄獅的背影後就嚇到暈在地上。

「嗯？」雄獅回頭一看，見到一位被嚇到暈在地上的老人，和帶著黑超，拿著「盲杖」的少年，牠問：「你不害怕我嗎？」

「抱歉，我是盲的，所以我完全看不到你。」少年的聲音滿是柔和，令雄獅感到意外，一直以來自已被人當成怪物已經習以為常，但是眼前的這位少年即使看不到自己，也會感受到自己身上的氣勢，不過眼前的這位少年卻毫不害怕。

有意思⋯⋯

「少年，你叫什麼名字？」雄獅慢步前進著。

感受到前方有動靜的少年，並沒有什麼大反應，他默默地說：「墨承。」

「你想恢復視力嗎？」

聽到這句話，墨承眉頭一皺，問：「想，當然想，但是為什麼？」

「別問。」雄獅脫去了墨承的黑超，把手放在後者的雙眼上，一道綠光從雄獅手上發出，墨承只感到一股溫暖，所以沒有抗拒。

直到雄獅把手放開，墨承才開始張開眼皮，看着眼前的獅子頭怪人，「即使這樣，你也不害怕我嗎？」獅子頭怪人問。

「不，你的大恩大德，墨承永不難忘，說吧！你想要什麼？」

聽着墨承的回答，雄獅滿意點點頭跳上了一棟大樓說：「我叫雄獅，恩情你只需要銘記在心就好，我先告辭了！」

墨承看着雄獅的離去，帶回黑超叫醒老管家帶自己回家。

回到家中，墨承看着門下的透明膠紙，直接跨了過去，他心裏罵道：「又是那個小屁孩！」

他直接衝進一間小孩的房間，一下捉着男孩的脖子，把他提起，冷冷地說：「我現在就要把我多年受到既屈辱，雙倍奉還！」黑超下的他，眼睛滿佈血絲，他無情地捏斷男孩的脖子，把屍體如垃圾一樣扔在地上。

多年來，除了老管家之外，這家族的人都一直玩弄他，這令他心裏的復仇心一直增強，而現在的他除了老管家和雄獅之外，其他人的生死他都根本不會在乎！

而這只是開始！

他要站在最高峰！然後狠狠地把父母踼下去，再令曾經羞辱他的人，永不超生！

轟隆！雷聲就如迎接他新的人生而響起！

而在門外看着的老管家，卻開心地笑着，一直以來老管家就等於墨承的父親照顧着他，眼看他重獲新生，心中感到安慰⋯⋯

「少爺，讓我來處理一下垃圾。」

墨承看着老管家的進來，眼神變回溫和，默默點頭：「勞煩，管家了。」

只見管家用熟巧的手法收屍，然後拿着黑色垃圾袋走出大宅。